賣座片《我的超豪男友》Constance Wu為男友秘密誕女

賣座片《我的超豪男友》（Crazy Rich Asians）美籍華裔女星吳恬敏（Constance Wu），被指已於夏天為音樂人男友Ryan Kattner秘密誕女。

條女幾bulk

套戲入面瘦啲嘅